[基輔之戰] 皇家馬德里球迷吹水區(126)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里 0 - 3

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里 0 - 3

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會 1 - 1

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯 1 - 3

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里 1 - 2

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包 1 - 1

歐聯
26/04 02:45 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里 1 - 2

西甲
29/04 00:30 皇家馬德里 對 雷加利斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

扯白旗了

Yc

佢嬲左我

你的樣子如何

馬些路無慘

識玩一定買利記

俾佢block左fb wtsapp

留名

抵LA

已接納呢

成班現充

98係佐助型毒撚

死廢青今晚自己睇波啦

阿白今晚同邊個睇波

充大頭鬼

又同自己講野

訓陣教先,廢事今晚睇住皇馬輸波訓唔著

識做！C朗省中攝影師送風褸道歉

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度於周五操練期間，不慎用波省中在場邊拍照的攝影師，不過C朗十分識做，隨即送上自己熱身的風褸道歉。

皇家馬德里將於周六在烏克蘭基輔上演的歐聯決賽迎戰利物浦，不過周五操練時就發生了小意外，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）大腳踢出皮球後，不料皮球剛好省中在場邊拍照的攝影師派亞圖。見到攝影師被省中，C朗舉起雙手放在頭上，表現得十分驚訝，之後他嘗試為自己造成的意外作出補救。

這位葡萄牙「暖男」巨星事後多次望向派亞圖的狀況，以示關心，其後更脫下自己熱身的風褸，送給派亞圖向他致歉。據了解，派亞圖眼額需要縫針，但他的傷勢並不嚴重，因為已包紮好的他之後，在場邊與C朗的禮物高興地合照。

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

marketing佬

史上第1人！施丹求華麗3連霸

【體育】皇家馬德里今與利物浦在基輔爭奪歐聯冠軍，主帥施丹力爭成為歐冠盃以至歐聯史上首位領軍3連霸的教練，達到他口中所指美麗的結局。

施丹在賽前被問到若打敗利物浦對其個人的意義時，他說：「如果你從這方面看，我所能說的就是美麗。」一代法國球王於去年率皇馬以4:1打敗祖雲達斯，成為賽事自1992年改制後首支成功衛冕的球隊。

若然皇馬今日揚威基輔，那不論是計改制前的歐冠盃或歐聯歷史，他成為第1個領軍3連冠的主帥。

「這是我的激情，我喜歡競賽，而背後是很大的努力，那不止是我個人部份，也是我球員的部份。」一代法國球王勇於承受壓力：「我們可能面對一些壓力，但有情緒是好事。如果我是承受一些壓力，那又如何？

圖片來源 : ©AFP

食雞胸可能會叫賓狗躝呢
係咪呀，哈姆太郎

已經放棄左

唔係呀

佢同630

睇片好似好細力,咁都要縫針 ?

如果bale正選呢
會唔會掉轉

有冇人今晚跟球迷會睇波

聽聞yc去

今晚希望未來人s唔好講比數

不了 我去朋友屋企睇

天日要翻早，睇唔到

同牙維去酒店睇

生死大戰都唔睇

豬硬

100%豬嘅波唔駛睇

俾啲咁嘅對手利is 侮辱

講硬
唔好上黎啊笨

紅色人又串皇區手足

死獌狗咁冇品

好彩禾真皇

UEFA have Benzema starting, Bale dropped in dress rehearsal

In the videos at the Olympic Stadium in Kiev, UEFA opted or the Champions League final for Cardiff as their starting eleven for Real Madrid.

According to the video screens in the Olympic Stadium in Kiev, Karim Benzema will be starting on Saturday night against Liverpool. It is unknown as to why they chose the same XI as the one that lined out in Cardiff last year to practice the pre-match ceremony, but in an image of journalist Arancha Rodríguez posted on her Twitter account it shows Benzema before Bale.

真皇

者獌

Messi is "more complete" than Cristiano Ronaldo - Löw

Germany could face both in Russia and coach Joachim Löw is clear on which of Lionel Messi and Cristiano Ronaldo poses the bigger danger to his side.

Messi "the most complete player I have seen"

"I would stick with Messi," Löw told Bild. "Cristiano Ronaldo is sensational, a very good professional, an incredible goalscoring machine for many years, but Messi is the most complete player I have seen. He is a great team player. He's provided 30 to 40 assists for the last 10 years as well as scoring around 50 goals. He's capable of leaving eight or nine players in his path and his goals always stay in your memory."

7天工作
牙維fd子

Real Madrid have decided to activate a buy-back clause in the contract of Oscar Mascarell, claims Diario Gol.

The holding midfielder was sold to Eintracht Frankfurt in 2016 but, after impressing in Germany, is set to be brought back to the Santiago Bernabeu.

IT狗係咁

又唔出bale?

肯定係想下半場先換辛同bale入嚟跑
我阿婆都知光頭佬想點

都話左唔會抽起廢賓架啦

反拖了

利記球員咁後生 皇馬D老野頂唔頂得住

成昆又挑撥離間

返7日

我同維哥感情深厚

4312 70分鐘猩換賓

3屆決賽賓狗有咩貢獻

入決賽有貢獻

綠葉球員

對拜入兩球
靠呢樣正選
猩猩rip

牙維

個兩球yc都入到

??

皇馬vs利物浦 含詳細分析

維子未收工？？

何蛇專業分析

而家就收你皮

維哥小心身子

今晚維子約左bravo激戰

死基佬咪屈

維哥推動皇巴共榮圈

獌疤共榮

兩者都係賤種狗之霸

包同學你仲唔開即討？

25迷雲狗連賤種都唔夠打

ok me open

[皇區] 皇家馬德里 vs 利物浦

樓主係狗

你係雞

屌你牙

屯門黨點睇 條鄉下仔第一次黎屯門
屯門時代廣場行去西鐵站條天橋真係世界級

好波 一齊抵制佩狗

我一陣都要去屯門
可惜見唔到世清你了

Y

其實屯門真係幾好住 元朗逼過屯門多多聲

你唔是係澳門咩
諗住買幾梳蕉詔你

元朗啲商場好細 分散曬 咁撚熱點行

我意思是你來屯門做咩

唔覺
元朗屯門咪一9樣

買冷氣

元朗南亞幫勢力大啲

利申 唔夠40度唔開
馬交今日30幾度 好舒服

下半場入黎個陣細路已經請對面食左放題唔知幾多次

世清當鍛練

有媽咪面神加持
今晚皇冠軍了

今晚呢場咁緊要 入嚟討論下吖巴打！

佩狗上次打爆我隻牙
我下次要報牛

仲有冇去屌奶星嘅飛

啲鬼佬用fifa sim場波 球球都輸馬些路

為左報牛
部冷氣機幾件無開過

波就失硬 係睇入唔入到

2:0 利物浦再奪歐洲賽事錦標

係法國球王連中兩元 再度carry垃圾皇

佢入波我以後唔反賓

Lm對面個龍又派膠俾賓周tap in

賓周有波入
牙維=nigga

賓周冇波入 牙維都係nigga嘅啦

士可殺不可辱

今晚應該得曼市兩隊支持西波皇

不需要49000支持

英超前面幾隊得軌會支持利

牙維終於有理由撐皇馬

咁啱係旺角outlet買得返上季主場波衫
上季季尾想買嘅時間周圍都冇晒碼

今年好似緊張過上年

上年攞唔到都有個西甲
今年無就雞胸了

歐霸達又贏

埃及文明

重要下年跌落pot 2

Pot 1 同 pot 2 有分別咩

唔駛打巴黎曼城拜仁先

其實分組賽打左先好

一年一度既心臟大賽又黎
次次決賽前都好撚驚,上年已經咁
今年又要面對恐怖既90/120分鐘
心臟好辛苦

清買左咩冷氣

分組賽出局

好緊張

ok條毛
利撚好恐怖
雞胸

發達

Panasonic
點睇世清唔開冷氣去挑戰你

我投降了
世清=ON撚9=無敵

明天就是利迷狂賀的日子

聽日仲要番工趕野
士氣-100%

收到牙朗同摩笛whatsapp 佢地話訓得唔太好

屯門黨出唔出黎睇波

屌你老母

Breaking | Five metro stations in Kiev have been shut down due to reports about possible explosives. [Europa Press]

聽埋何wayne分析，已準備深潛

我已經出發去緊屌奶星

利贏 99% : 抽皇 po 攻佔波台，皇迷上晒清熱號深潛

皇贏 1% : 抽利記 po + 皇黑哨 po 响波台肆虐，皇波响皇區圍爐

皇迷

呢兩日全版抽水,唔深潛都唔得

2002 皇區開給少人

來戰至最後一兵一卒

上緊清熱號啦

走先 Bye

高登嗰邊應該靜d
一輸波即刻死去嗰邊避一避風頭先

good idea

高登直頭係死城

最後幾個鐘

屌full左

有豆蛇坐鎮

仲有鏝鍠既link王

迫入去啦，屌 後面仲

我早一個禮拜已經霸定位啦 宜家先回家冇曬位了

有好多人呀！

有冇得食炒價上船

行入啲啦
塞晒喺門口

各位巴打，今晚睇唔睇好

想問大家買波會買 皇馬 冠軍定買主勝 ？

我買左主勝

簡簡單單買冠軍收息算啦

買利冠
跌落地攞翻渣沙

基輔炸彈警報

比比大哥都出左po撐垃圾皇

一輸我狗衝返高登算 呢到一定大把爆閘

利贏 99% : 抽皇 po 攻佔波台，皇迷上晒清熱號深潛

皇贏 1% : 抽利記 po + 皇黑哨 po 响波台肆虐，皇迷响皇區圍爐

ching 之前成日都唔見你睇

利迷真係好緊張 係咁燈

養精蓄銳

我朗

希望有幸見證皇馬三連冠

收皮啦ching

做乜鳩

法國人 out!

企開啲啦

今晚著我朗波衫睇波

清熱號仲有冇位

學左賓周馬，西成季，淨係睇一場波

仲有少量位置 速速磅水

得返企位

綠豆號艦長第一次召集

好迫 請大家企入艇箱中間

落美樂見到一大班人著紅色波衫
忍唔住恥笑左下

準備去屌奶星了

艙位288
走廊188
企位88

今晚佢地上你屋企笑你

咁gay

食撚懵左 賣咁平倒米

呢個官方價
但係已經比綠蛇 hold起哂要食炒價

留位

我先係艦長 豆蛇只係我條𡃁

磅水啦

開門啊！

我利大勝吧

錢

今年場場都對地球聯合軍真係痴撚線

報左串
等比青豆仔屌屎忽啦你

Nigga都未驚過 就憑佢

過左今晚，會唔會下季見唔到施丹

英超共榮圈

輸左應該見唔到

是但啦

最後一場

熱烈歡迎我大雲加入皇，領導眾犬

諗定下季邊個接手

發下夢好啦 光頭狗同習大大一樣都係終身制

Welcome路維

永遠記住施叔打破歐聯2連霸

Welcome Pochettino and Kane

迷賓才是正確路線

爺爺接手

And salah

猩猩

好大機會雲爺爺 再回購ozil

同賓周一齊私奔

想睇你找數請食譚仔

行開d啦

中立區又出動

中立區= 巴區

睇完上半場就要上機番香港

上半場利物浦已經領先5-0 唔洗睇下半場了

路維同德國隊續左約好耐啦
平時淨係接客唔睇新聞

有望打破決賽最大比分相距記錄
皇馬迷好搵定窿捐

...

續左約都可以用錢撬佢過黎

施丹：我要140%的C朗

【體育】皇家馬德里周六於歐聯決賽硬撼利物浦，教練施丹在周五賽前記者會上指，希望球王基斯坦奴朗拿度能夠交出140％的表現。

皇家馬德里主將基斯坦奴朗拿度早前曾因傷缺陣，不過於最後一輪西甲已復出，而且頂入1球，近日亦沒有缺席任何操練。施丹（Zinedine Zidane）毫不擔心C朗的狀態：「他很好，要是在決賽踢出140%表現，那就更好了。你要知道，他就是為這樣的比賽而生。」

皇家馬德里於歐聯已連贏兩季，今役力爭3連霸，自然被外界視為熱門，但施丹說：「我們沒有這種感覺，這不是事實，這只是另一場決賽。勝負是五五波，我們要踢出一場很好的表現才能夠奪冠，我們不是熱門。」

至於近況大勇的翼鋒加里夫巴利能否擔任正選，施丹就不置可否，只表示：「球員只能踢後備，當然會失望，但他們為球隊作出的貢獻，也是非常重要的。教練最難受的時刻，就是要在決賽作出選擇，有些球員甚至未能穿上球衣，但他們都會明白。」

圖片來源 : ©AFP

死皇狗準備好比我地利記大炒未

benshitma

想撬愛sir

一街都係利狗波衫

Sky Italy: Real Madrid will try to sign David De Gea from Manchester United again this summer. If that fails, will offer €70m for Roma goalkeeper Alisson

de gea咁就冇2個r聯

ddg plz

見到隻猁狗 波衫配格仔孖煙通 柒撚到

岩岩係apm成班痢狗

我皇手足係咪唔著波衫睇波

著緊今季主場單拖行緊mk

著緊作客我朗

我著左作客isco 勁多女女望住我

著左我朗 等睇歐聯登頂
再拎金球

碼頭撚

通常mk妹會著粉紅色 但對佢地黎講今晚無咩野要突登著波衫

「下世界杯下個月先係喎」

企開d啦ching

咪jer la

季初買完作客波衫
原來第二作客都幾靚
但印四寶好撚貴

唔着猁狗波衫
唔通着件另外一對件白色波衫送殯咩

「咁柒既」mk妹心想。

Easy go

屯門黨去邊睇

好失禮你

黎阿啦

牙維著左曼聯衫c朗字
比Bravo一野扯爛左

[巴區]利物普vs 皇家馬德里

世清比左條匙我

收到風爺爺接掌銀河艦隊

邊位黎

今日曼皇友好2小時

爺爺都唔sick

屌
對住世清d底底打飛g

今晚著isco波衫睇 希望踢好啲

煩撚到

世清住西鐵站上面?

痢狗不嬲出名煩膠

利受讓落飛落到熱過皇

好多ISCO

問過唔係
佢厭果度太cheap

你兩個又互含

世清要專心練功 太嘈吵地方不適合

牙維到左酒店未

使乜俾面49000

黑色?

維哥未俾酒店錢禾

係

港得好!!

我老友佩狗入左屯門黨 邊個恰佢=向屯門黨不滿

屌你識貨

收到風你住大圍

我住鍾屋村附近

早幾年軍綠色果件都靚
C朗倒戈果年

深山野人

擁有大自然力量既男人

死心啦
唔好再ff我同你同居

世清茹毛飲血

鍾村野獸

收到風鍾屋村果一帶好和平
因為有世清嚇走晒d壞人

世清=呂布

好多人住 大把狗 洗鬼我幫手咩

暫時一個著皇都見唔到
全撚部痢狗

皇然到r聯每位手足一箱金鴨

好撚緊張

好撚多人著利波衫

落街見到卻仔波衫

未見到 全撚部痢狗

著咗牙辛出去蒲

有咩事你第一個唔見左

世清笠水神功 龜縮大法早已享負盛名

著左我朗出去

巴打係邊

我果箱你比埋98啦

係大埔區 搭火車見到有人著張伯撚
自己行開咗 唔想比佢恥笑

好

迷雲狗連獌狗都贏唔到

贏唔到你 所以你=獌狗

巴耳正選 唔用賓？

出左陣容？

香港有無咁多痢迷牙屌
點玩啊

玩咩？

行過見到都抬唔起頭做人了

迷雲狗跟LOGIC KING讀讀邏輯先啦
九唔搭八

巴打們你地邊度睇

賓周入一球戒丁一日

你都好無誠意姐

積CHING 準備好抄歌詞未

on撚9 個場60幾人 1個皇衫既都冇
30幾個利衫

超多利

NA local王

你地去酒吧睇?

香港不嬲英超撚玩晒

夜晚過yoho食飯,
勁多利迷
不過都見到一個作客kroos手足

利申:作客摩迪

正常啦 利咁多年無入決賽
新聞話好多利狗無飛都照飛去基輔

邊位手足

柒到

身穿上年主場出街

CD-ROM 上水支持 今晚著依件

lm

清你一定溝死女

著中碼突咗成個肚腩出黎

又黑暗兵法

屌 Bale又Substitute?

係咪又要睇賓賓扭底線

又出廢賓

賓周馬最撚勁

賓周馬入波贏埋即刻印佢波衫

即討?

俾我燈入左

猁狗

老老實實 想睇朗同沙拿對決
就算沙拿打足全場 我都唔覺皇會輸

個龍咁撚樣 我都唔知我上半場驚WHAT

現實世界既爆閘狗

Hala Madrid

Bale值得正選

下半場利已經冇氣

推爆換topic

我開

ok兌現承諾一世迷賓

哈啦冇豬

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!!!

Bale MOM

可惜沙拿 無可能買到

bale!!!!!!!!

我覺得光頭可能係想上半場控傳等猁逼到冇氣 下半用禿屈機

靜啦廢青

最好的生日禮物
thank you Real Madrid

仲有邊個反拖，我拖神換人

Bale

卡華積ching有撚排抄

都係賣撚走賓狗買kane算

光頭佬又贏

唉屌
真係搵唔到一隊波柒得過利

生日快樂牙屌你個嘴

賓周馬世界波救西波皇

食撚屎
佢個所謂控傳 傳左d乜柒出黎

係,十分同意ching既講法

佩狗
又同賓周搞基

今日皇嘅態我覺得頂盡和波 係多謝個龍送兩粒

我賓未入已經慶祝了

我愛巴塞

死利狗根本就係個笑話

今季唔反賓了

keyword真係好撚神

賓周要上神枱

利狗搞到我皇要永續賓狗

叫做無1516個屆咁肉酸

原來BALE把聲係咁

賓周馬=3連霸第2大功臣

而加光頭用人似係有啲諗法

永續bale!!

屌曬你班迷賓老母

沙拿太早出場 利種踢法半場入唔到波就收皮

牙禿珍系好撚勁

牙禿開PO唔好偏心呀 要有賓周馬牙

有質素

屌你咩個皇馬球迷會得果幾丁友

永續bbc

Bale stay

輸三舊但好撚開心

今日卻伊都係咁斷波

po內留個位比佢 topic留比球王

你個ac呢

球王賓

皇馬吉祥人
兩個B

禿做後備殺手真係好癲

下個topic可以用三連冠了

Ben shit ma 去拿玻里吧

反左皇一季又要睇皇捧杯

卻我覺得唔差
場波中段分邊算係比賽既突破點

唔講立場 真係覺得對方龍幾慘 以後點算

好想快啲到下季 好想繼續睇賓周馬

列隊歡迎利物浦

今年應該真係無星黎了
睇下有咩新仔j得過

米路條撚屌都係啦
腳下功夫唔係特別勁係咁傳炸彈

光頭佬d運痴撚線
拜仁龍又派膠

thomas 火車

我覺得好差喎
今日好多球發神經唔知傳去邊
防守嗰啲都唔講了

睇到定曬腳面片比人

踢得咁屎冇個神龍點贏歐聯
好撚彩對手係利物浦

我賓!!!!!!!!!!!!!!!

你d燈力都係痴撚線
8強出po c朗就柒到去決賽

今日bale mvp

今日牙腳真係麻麻

3連冠！！！

牙朗都唔知有幾多球傳唔夠力比人截埋

永續拖舟

網仔

我聽日改名做我愛賓斯馬了

仲有冇人反ben

下年又可以睇2b

堅決反賓狗

冇了 投降了

慢流尾袋

俾返個位羅馬算啦

今日米路d傳控真係嚇撚死人
比人逼兩野瀨哂屎

光頭佬：出年原陣

今季印返件bale

成班唔敢第一個行
要我伊做大佬

仲反!!!!!!!!!牙維!!!!!!!!!

講得好！！

你注定失敗

#APorLa13

啱啱坐係我身邊個3隻痢狗
1:0果時我都無出聲
1比1果時係到大聲講收皮啦皇狗
完場我大聲講皇狗返屋企happy lu
忍撚咗佢地幾耐 未完場就串串貢
抵撚死啦

講得好!!!!!!!!!!

積仔踢唔踢到世盃

唔好咁掃興

3連

我有燈利

捧盃搬左落黎冇哂霸氣

隊波有咁嘅龍門可以有幾串...

見真章

好心你平時出少兩個po當幫忙啦

靠你了,我要迷賓了

屌你輸三百輸都好撚開心

話賣bale果位巴打要送返我一件James 波衫啦

enzo

多謝大家 下季再見

置頂ok?

三連霸

士巴 留下來吧

今年冇得睇老婆落場

isco又扮跌盃

modric benzema重要過cron

其實捧嗰吓已經冇乜feel，呢五年睇左四次，已經有啲悶

贏不驕 手足要一齊著眼下年四連霸 真正皇馬王朝

辛苦晒班疤狗仔捱夜睇皇馬3連冠

王者降臨既氣勢

有冇人覺得成場最廢係米路同C7

公海恥笑post多到

至勁你啦

今年真係好彩
班狗仔無得咁串

簽前鋒

皇狗好波 牙禿代表作

型過朗尼倒掛慶祝動作

好撚心涼 班仆街利狗煩撚左成個月 終於收皮

小心牙維屌7你 生日大晒？

角

伊

賓周成季踢一場

米路行行企企都好似做左D野
C7我淨係記得個球失機

米路拎親波都唔知做乜

邊個勁過賓施馬 全地球都搵唔到

好難聽呀唱歌

屌奶星，光頭佬又有藉口唔買人

咁大想頭 ?

C7表現平平 唔算廢
但米路真係唔得

係咁影利記個龍

欣賞賓周 一季只出兩場力
一場帶皇馬入決賽 一場帶皇馬三連霸

我朗 五隻歐聯

C7傳波差啦

-6足球

仲要死好命

巴利fit起上黎真係痴線
但賓周最fit個陣都覺得係鳩鳩下

2場

係咁影佢搞到我覺我佢有d慘

救世賓

c7 一拎波就俾人夾 冇計
係領先左先多d空位

有冇人一度以為係牙朗倒掛

We did it!

對拜2場,決賽1場

神之腳

仲要最撚重要果2場
仆街 又要永續 真係好撚矛盾

米路不嬲決定慢又冇乜波底 今日有好好哋企喺個防中位咪算係咁

決賽竟然有啲咁低水平既犯錯
時也命也

巴西搵佢打正選真係想輸多7球

死鈀狗收皮

仲以為今年左右腳都入齊

第二場拜姐

啲龍門其實係咪怕咗賓周

唔准你咁話巴塞

賓周扮廢先有機可乘

po 頭 carrier bale ok?

不得不承認光頭佬啲運氣真係太強 今季咁柒都捧返個歐聯

光頭狗真係強運

拖船個班係屋企人？

佢今日好似正係企起到 1球都唔知攔唔攔到

因為個4312垃圾
賓狗唔會過黎幫c朗
反之亦然
中場又要等isco發牌
loop撚返今季初嘅野

返屌奶星了

怕佢掛住拉空唔入波

牙朗拎歐聯數目已經追平疤狗

細路剪網

公海成班非利英超狗上曬水

下星期去印bale

隊長

無返,仲j緊雙冠

都唔明做乜打4312

明明之前有場出bbc就幾好波 係都翻炒4312

留意到nigga維今晚j到虛脫

打陣地戰啲decision太慢
人地利逼搶快一步就玩完啦

企喺到遮下線都好 見到摩走上走落 我卻又唔生性 真係唔知摩迪走咗點算

佢今日狀態勁差

卻老有價好賣, 忍左佢好耐

一早講左BBC 你地唔信咋嘛

傻撚左?

433

恭喜皇馬連續3年3歐冠

算啦嬴左就唔好搵戰犯
大家都有功勞
下季再努力過

暗地裡j 賓周馬

3連冠都唔j?

今年先岩

Isco次次決賽都冇影

根據疤狗教落既資格論 我地起碼有三年頭盔

上年唔係囉

上季呢

只係希望下季摩迪仲係到

屌你個龍怯場

賓周扮豬食老虎

無影到一球中眉一球近射

上年同摩迪齊齊撚狗

上季勁喎Ching

印埋kariud

比小花多一次

今年成日無啦啦甩波 發夢

皇馬真心好波

前面猩猩
中場摩迪
後場大華

下季迷賓周了

拖帥

夜啦收皮啦疤狗

Isco同Bale嚟5年拎4次

4次決賽都有出

ddg去猁

推得好慢 我都係唔撚開post
邊個手足順手就開埋 記得吹奏番贏波功臣我堲

喂又係你隻玩具狗呀

永久迷聖

華仔好似冇乜點傳佢 唔怕掛

10冠前成日俾人笑遠古歐聯都計數，而家扣返啲石器時代盃都多過你

Welcome Kane

阿朗係咪教賓周轉型做大賽球員
真係揀波踢淨係踢重要個啲
對疤對拜對利

佩服都唔得

ozil di maria

得啦大聖

邊個開可唔可以幫我貼埋呢幅

仆你個街 你貼左幾多次

三連霸！

笑左牙朗同皇成季 咪又係要睇皇馬拎歐聯 辛苦哂!!!!!!!所有mon post既人!!!!!!!!!!!!!

賓拉空好波!!!!!!!!!!

想睇下墨爾本有乳 淡友俠個班人典算

辛苦曬所有燈post利狗爆閘利狗 冇你地呢場波唔會咁好笑

光頭佬屌你老母啦 唔信我聖

全部去曬屌奶星啦

入翻嚟先

屌你今場咁撚廢食屎啦

黑哨唔計！

扮冇睇

應該廿幾次

Sorry囉

三連冠

繼續鬧拉膠

成班傻閪左右手都唔識分

一球撞眉，一球差啲

低估左利狗既數量，成間bar都係利迷
雖然踢得好廢，但三連冠

好彩廢粘走撚咗咋

希望曼迷冷靜

積仔真係陰公
16冇得踢歐國
今年世界盃係咪都冇得踢

由16郎到5年拎4次真係痴撚線..
點估到

今場點都唔夠沾屎廢啦

yeah!!!!!!!!!!

正常應該成個球台都係黑哨post 但今次係瘋狂恥笑猁 好慘

但迷占還在

3連！！！

積仔傷幾耐

其實直頭都唔係嗰隻手

之前啲燈po洗版咁撚煩

好似見佢都行得幾正常

學界龍

細路咁都呃到兩個助攻

真係太柒 都唔好意思話黑哨啦

暗示離隊？C朗：幾天之後我會給球迷一個答覆

C朗在幫助皇馬贏得歐冠後談到了自己的未來，並且疑似暗示自己可能會離隊。拉莫斯對C朗的言論作出回應，他表示葡萄牙人應該今天就解釋清楚。

決賽
最重要的是贏球，創造歷史，必須要繼續前進。

未來
現在就是享受這一刻，幾天之後我會給支持我的球迷一個答覆。在皇馬的日子非常美妙(Fue muy bonito estar en el Madrid，C朗此處用了過去式)。

可能離開
未來幾天後我會給出一個回答。現在就是好好享受吧，任何球員的未來都不重要。我們創造了歷史。

謝四咩都唔講
隔離嗰三個笑到好開心

公海又變返英超混戰

係咩 OH REALLLLLYYYY

有咩好講呀

牙朗

佢嗰樣勁灰
心諗你三條友講完未？

巴爾：今年夏天會謹慎思考未來

剛剛結束的歐聯決賽中，巴爾替補登場梅開二度幫助皇馬連續第三年問鼎。在簡短的採訪中，巴爾談到了未來。

巴爾表示：“我需要一直不停地踢比賽，以此來保持好我的狀態。但是這賽季我沒能做到，我傷了五六週的時間，不過復出到現在我都很健康。”

“今年夏天，我會和我的經紀人好好談談，然後討論我的未來。”

巴爾加盟皇馬後第四次捧得歐冠獎杯，而決賽賽場上他都有出色的表現。剛剛結束的決賽中，更是成為首個在歐冠決賽中替補登場梅開二度的球員。

要嚟的始終要嚟

c7, 比目魚姬倒掛.gif置頂

光頭佬你仲賣!?

踢完今場值幾錢
150m有無人會接貨

係咪因為稅務單野
但係阿朗唔留係到可以去邊
哩到有賓周細佬

謝四望住Model道歉個樣好有畫面

三連霸之後大換血?

沾屎勁到幫法蘭克福做低拜狗

牙朗留多年OK?

三連都唔加人工 扭計啊

唔係幾信會走喎 今季幾場carry都賣？

49000

希望佢專心nba

除左稅單野 諗唔到其他

3連冠

唔賣都好幾時買人

c7 唔好走

唔傷真係永續

起筆未

積CHING找數未

訓唔著

下年決賽係馬德里踢
摩迪話要四連冠

賣賓狗去拿坡里陪我卡利祖幫牙朗還錢啦

係咪稅務問題呀

why 走呀

如果禿傷完出嚟好快有態嘅話都唔想賣

點睇navas上位後 三屆都歐聯冠軍

掃把佬都唔係好開心

難d 班友又大一歲

咁講法應該好大機會走
怪唔知得死追尼馬

知唔知幾點返班拿貝慶祝

星期日放假 大把時間

一直都撐KEYWORD

尼馬不了

Trap黎
買到kane我覺得可留 好肯定開季踢幾場又傷

永續c7好嗎

睇買唔買人
光頭佬又話最己陣既話就難d

Hihi

痴撚線我相信唔到

冇c7真係好大獲

不嬲覺得唔使搞個龍

咪賣呀仆街
賓周就賣啦

一早話左唔洗要ddg 係死佩狗

牙朗唔好走

喺馬體會主場踢

Cristiano is only with his family, many meters from his teammatesin the center of the field. He's not celebrating with them.

[Cadena COPE]
做乜鳩

點解會咁突然

牙朗係咪黎m呀

唸起屁馬d態度同球品

傷左就休息啦

宣佈續多年約姐,唔好嚇我

一季傷成半季出嚟仲要搵態 賣我都唔反對但真係好可惜

唔會走啦

阿朗可以走得去邊
去到第二到一係有錢無地位(中超)
去其他大會又無大佬做
得皇馬又可以做大佬又係大球會

走黎做乜

差d俾高普贏左心理戰

中前場都要買人啦

咪又曼聯

要買個正常嘅後備龍

on9
一舉一動都化大
咪理d人講

又嚟我不開心

太黑仔！他兩年決賽痛哭傷退 恐無緣世界盃

歐聯決賽的上半場，皇馬和利物浦就各自有一名重要球員因傷下場。利物浦方面進攻核心沙拿因肩膀傷勢被拉蘭拿換下，而皇馬的卡華積也因傷離場。這是他第二次歐聯決賽受傷下場了。

在激烈的比賽節奏下，雙方在上半場都有傷情。第29分鐘，沙拿無法堅持被換下場，而在7分鐘後，皇馬也損失了重要的一員大將。卡華積在本方禁區附近解圍時被羅拔臣踩到腳後跟。受傷後的卡華積趴在地上，可以看出他非常痛苦。他自知無法堅持，在隊醫將他攙扶起來的時候，可以看到他留下了熱淚。最終他被攙下了球場，在走下場的過程中也在不斷擦拭著眼中的淚水。皇馬用拿祖費南迪斯將他換下。

值得一提的是，這是卡華積第二次在歐聯決賽中受傷離場了。2016年對陣馬體會的巔峰之戰，卡華積就在下半場第51分鐘時拉傷下場，淚別決賽賽場。今天，相似的一幕又在歐聯決賽中上演了。

根據《馬卡報》的報導，這次受傷可能會讓卡華積付出更大的代價。在西班牙前不久公佈的世界盃大名單中，卡華積是右閘位置上當仁不讓的人選，但這次受傷可能會影響他的世界盃前景。

唔好走

仲要有細佬賓周哩啲摯友

見到大聖爺入左球含金量咁高既倒掛唔開心豬姐下話 無事既

阿朗無波入嬲豬姐下話

反應好快,今場真係佢CARRY

比人用去換尼馬呀 屌

年年季尾都話牙朗唔開心要走架啦

屌on9 tweet

想加人工姐

後備龍就要

唔係幾想呀禿走

訓番5個鍾
之後全日衝刺
睇下星期1前 抄唔抄得哂

所以牙朗今日先好似收晒火咁 唔好走啊

Exactly
啲人傳話走啫

似自己冇波入/俾猩猩搶風頭唔開心姐

嗰單野之後冇再迷朗

走乜鬼
乜都冇講過,同家人一齊就咁

訓先 聽日訓醒睇班拿貝party

push

牙維慶祝

上面段新聞唔係話要公佈d咩 咩

其他人無嘢搵嘢嚟講啫

尼馬嚟我真係反皇

快d推爆 開個三連霸post頭啦

連狗真on9
Why無得無限改名

摩迪
"We watched a movie yesterday about basketball teams like the Chicago Bulls, the Lakers and Boston Celtics and how they won it three or four times in a row and they called it a dynasty.

痴線 最多咪反佩狗反屁馬 點會反皇

又借D意走數

翔😏

屌 你個名咁樣既

Cristiano Ronaldo: "After the World Cup we’ll see what will happen, right now (my future) is not important, now it is about the history of Madrid."

我已經找左數了 你呢

ching成日關鍵時刻傷出，上次要換放題路，今次要換拿大哥

客串黎講已經好過打開右閘嘅擔泥
不過都係不了

睇卡利奧斯個wiki
笑到仆街

講左捧杯改名 真漢子

我又唔信c7會走
不過c7再爆唔起又係事實

U WILL NEVER WALK AGAIN!!!!!!!!!

死獌狗個個都不了

明明八強個期好撚fit 後尾唔知做乜鳩沉曬

阿維j到愛隊曼聯件波衫變白色未？

最尾個下被人亂入

入成四十幾球都爆唔起

留力踢世盃

冇端端又考慮咩
係咪想睇尼馬黎唔黎

鬼佬啲we will see what will happen啫

多得有個人係到燈
一出post阿朗即沉

今年有冇人剃光頭

世界盃final boss

睇佩狗加幾錢人工

Florentino: "Cristiano? He has a contract. Ask him. I won’t talk about that today, today we celebrate."

死人妖

去做藝人啦
佢之前都話唔踢波的話會想拍戲

佩仔回應好似有d嬲嬲豬

笑撚死

點好笑阿？

可能似Jordan咁三連冠就轉打棒球

沈態者
fit個陣就爆得起
不過而家佢一年得前半年fit

認清事實, 今場比vdj守到無晒符

仲未推爆

始終 到最後陪伴住皇迷既都係賓周馬

今場好多球有波就回後就知佢態差

半年fit 都夠入決賽

今場態沈者
睇d步伐都知, 作客祖個下既步速都唔同啦

on9
今場雲迪克睇賓狗
洛夫雲睇c朗

C朗細個係葡萄牙乒乓波青年國家隊嚟

又剪啲入波落紀錄片

2 場入 3 球又吹佢唔漲

拿大哥入黎之後右路好左好多

未來隊長

乒乓波就算啦
打得幾勁咪又係輸波強國
踢返波好啲

無人幫波咪回後
唔通硬爆達陣

其實叫做放棄左右路哩條進攻線
但防守真係叫做好左
今年積仔心包炎之後都麻麻

跟住打奧運攞金牌後又返皇馬

賓周勁到對面d門見親佢都棄械投降，賓周馬最撚勁

CHAMP13NS

佢有一球真係達左陣

希望積仔放完個暑假返黎唔會又變左肥積

次次都係歐聯決賽傷
上次歐國今次世盃

C朗今場係麻麻 但點解又好似因爲一場波抹殺哂成季
今季頭5場停賽 之後比人笑唔知幾%都上得返黎
決賽比幾腳波差啲踢得唔係咁好又回塘論？

我真係唔再反賓 I LOVE YOU

啲人咪繼續反
無C7入唔入到4強都成問題

無得踢世盃就好好休息啦

I LOVE BENZEMA FOREVER

有人守賓周就無第一粒啦

其實自己球員都咁屌
真係唔知咩心態

戰術問題>c朗
反而賓狗就真係要躝

牙朗係要反下先勁 如果吹奏到癲通常又柒返

主要係中場拎返球權
頭30分鐘都比人撳住黎打咪覺得比人爆

半個月內唔知好番未

無C朗入唔入到決賽我唔知
無賓周就入唔到決賽做唔到3連

成場俾人重點釘實 洛夫雲 阿洛今晚mark得幾好

而家成日守 佢又打ST 好難成日有表現

年年都係回塘論
個個都話C朗廢
但哩家有邊個可以完美取代阿朗
跟本就冇
皇馬老奉要有外星人助陣架咩
個陣荷蘭風暴咪又係鳩下鳩下拎到西甲
自從有左阿朗大家就覺得陣中有個年入4-50球嘅球員會理所當然咁

懦夫雲算係咁
好彩有個龍幫拖

on撚9
邊個中堅會企埋去逼賓狗啊

果球點會預個龍咁撚ON9

認真 今年8強牙朗真係有球王level 只要個戰術唔係4312呢啲on9陣根本可以好勁

無人抹殺佢, c7爆唔起係事實
即係要真儲氣

上半場禁區頂推咁耐都無人埋去逼

根本唔會有人取代到佢
有幸睇到佢踢波
仲要睇到佢係我皇

咪玩 龍門接實咗仲睇乜鳩

證明光頭佬賽前部署係0

agger
講過好撚多次4312阿朗賓周伊斯高都會出硬事
阿維都講過開季個陣4312已經試過好撚多次唔WORK但又要走返舊路

一季儲氣有40-50球波
儲幾耐度呢

條仆街不嬲靠運啦 完全冇諗過搵人釘salah

西甲連續入波又唔話佢儲氣

你話想猜謝利記結果我都唔知猜左乜柒出黎
光頭佬運氣值爆燈

c朗點走下坡都係搵唔到替代品

其實拜仁果場都咁
所以我先話你放積仔落去都係一樣 係冇咁肉酸
球權喺人度一定比人攻左中右是但一路㗎啦
右路比人狂攻唔通摩迪又踢得差咩

巴利stay please

433賓周換人已經可以打全季

留意到賽前有好多手足話賓周入波，會迷賓一世

其實4入決賽全贏都好犀利

入定紙轉去拿玻里啦

作客拜狗先離譜 叫牙朗一個喺前面點打啊 結果牙朗波都踢唔多次

同卡利祖一齊踢球

右閘, 中堅唔夠

拖舟係FM大師

部署係0 哩個真
-6足球never die

可以同卡利祖重逢啦條契弟

我無
幫皇拎完第13冠好退休啦

卡利祖去糷牙

今場你巧勁

yes me下季唔睇意甲了

前面唔買人永續賓狗唔洗旨意拎西甲

沙夏未傷果陣,細佬冇上得咁前
都算係賽前部署掛

訓先聽日再吹水

上半場有球唔夠雲迪克頂

覺唔覺華仔同雲迪克好似樣

唔永續賓周,冇可能入到四強
次次都係賓狗4強carry

驗眼啦

有球keyword伸埋手都唔夠 雲迪克 高

迷禿了

老老實實 唔係沙拿受傷都勝負難料

忽然球迷

覺

你少左個進攻主力防線威脅無咁大梗係谷上去
定你真係當施丹係紙板 唔識落Order

華仔靚仔啲

利狗今年成日唱allez allez個首好似抄鳩拿坡里首歌 垃撚圾球迷

一傷出 個勢唔同晒

好想買件13冠 TEE

今場完全唔似之前咁兩閘捱上去
d 波剩係左邊傳上去
好明顯落左order之前咁屈換人
btw 講左好多次買翼重要過前鋒
如果唔係巴利打得起既話

vdj比想象中勁, 連比目魚都爆唔贏佢

無人會記得你講幾多次

拉隊功勞

牙維唔訓？

又逼人睇佢個慶祝

一場過始終保守d

佢係勁 頭槌又犀利

對馬體，祖記，利記
今場同馬體都縮住後黎打,基本上預都顛佬踢法施丹都係縮住黎打
只不過今場沙拿傷出轉捩點真係好大

屌奶星隻迷沾拜狗又柒

Respect Benz!

牙維陣間要返工

bale終於都能夠係皇馬出頭

u on99

1314西盃對疤 歐聯決賽反cup 你未睇波?

諗起桑法蘭個傻仔拎歐霸後
話要話比皇馬知邊個係馬德里一哥

其實呢到大部份人都係屌佢多傷

Man-of-the-Match Bale!!!

歐超盃食硬你西波皇牙

THX

仲有前年歐聯決賽

Bale大賽球員
三次決賽救皇馬

曼聯馬體都要爭歐霸就知歐霸含金量重

[#CHAMP13NS] 皇家馬德里球迷吹水區(127)

鳩白真名王愈反
猩猩愈強大

華大哥

巴利

愈強大賣得愈貴

希望下季allin買kane 猩猩低變皇家熱刺

要買大聖波衫支持

咁開心既日子
竟然接受訪問話要同經理人夏天傾計
對佢好失望 lan la

yc

積仔

希望聖留隊
聖 同 easy goal兩個唔同打法既球員,對西波皇好重要

welcome Mbappe

個龍真係笑撚死我

返熱狗換kane

寧願150m賣走辛去追kane
但留禿同伊

On9

肯定一億二追世杯mvp

等我又吹爆摩笛先
woman of 中場

點解唔係賣走賓買返個前鋒

「賣走賓」係一個傳說

安76做野

歐聯carry最重要兩場仲幻想賓周會走?

賓周馬???????????最撚勁

又要list番比賓周踢走嘅前鋒

猁狗d中場其實好撚廢

賣賓算啦

今日呢下已經夠我支持賓 至少比後備佢打

Navas Bale Benzema真男人
一話賣即刻用實力證明自己既價值

大家都知無可能
佩仔同光頭佬的寶貝

加埋拜兩球 永續賓周

也是我的baby

留意到月狗又返左去熱狗狗竇

真係唔係講笑
如果咁落去黎緊夏季轉會可能求其買兩個新仔算數

又要迷賓一個月

navas幾時話賣

睇下猩猩走唔走囉
唔走實無人黎
一定係買新仔

一直想買ddg頂佢

希望bale賣到>80m
同迪馬一樣攞完決賽mvp拎去賣

今季證明左唔work

光頭佬好硬頸

下季拆骨 牙朗牙禿走 光頭佬功成身退
賓周變球會icon

唔負評你都唔得

專心搞好下季聯賽，買人啦唔該

呢個po未撚爆 屌你地老母

摩迪勁撚到

伊斯高勁撚到

我朗勁撚到

拆緊骨

未推完呢個

Welcome Salah

外國都成日笑光頭佬black magic